有女温大脾 邊個想打飞机

好凍 好寂寞 好想屌閪

好想屌閪

字都唔識打 仲想屌閪？打飛機就得

夜深了 好想屌閪

已block

12點了 好想屌閪

半夜了，好想屌閪

晚上了，好想屌閪

我開始明白屌閪 屌感情。。。

平安夜，好想屌閪
女神的閪不是我屌的

聖誕節寂寞 好想屌閪

飞你老母，返大陸啦